聽日絕對係一個決定左成敗既時刻

聽日係大三罷既前哨戰
聽日朝早就可以見到香港人有無決心搞革命
如果聽日失敗左咁遲啲既大三罷一定會好多人卻步
如果連早起都做唔到咁大家都係等香港集中營

大家可以參考番依個集合地點 但時間可能改做5-6
集到人其實唔洗驚狗 所以集人係首要目標

同埋聽日唔好驚啲狗唔出黎
大家諗番8月5我地唔係因為set rb先罷到半日工
而係因為同狗開戰
佢地出黎就自動變rb ，射埋tg會更好

同埋一開始set rb盡量唔好放火元素
到時啲車行唔到 啲狗又黎哂就唔好啦

最緊要既係
大家準時呀

最後祝大家 武運昌隆

推呀

有無港島嘅和理非手足可以幫手去一去遮打（如果你本身無諗過去和你shop)

推

行動po

Push

我唔知成定敗但我知連登一地大把失敗POST然後互屌和理非唔做野呢樣個樣

鬥長命完

我唔期望聽日會一步登天 但希望會係開始

提防失敗撚 勿分化

所以我先出個行動po叫人出
咁唔失敗咪無失敗post

我唔係話會輸晒
只係聽日唔成功既會影響大三罷既人數
所以我先叫人出黎
聽日朝早見

和理非聽朝必須出黎！一齊攪掂個交通！

支持！

記得塞紅土

和理非聽日都一齊出黎啦

香港個個都有份架

大家一齊罷 好無？

老閪都出

推行動上熱門

聽日絕對唔可以同大罷工比
大罷工要籌備好耐 係主動罷 聽日都係靠被動罷嘅話 成效係點都唔可以用嚟定成敗

聽日可以算係三罷預演，要睇下持續一個星期甚至一個月可唔可行

ON9? 咪講撚佐長期戰爭黎囉

所以聽日係十分重要
影響到大三罷既人數

聽日一定要成功！！！
當每一個人都去塞交通 就變相每一個都係被罷工

Pish

天日絕對唔係決定左成敗

聽日七點

我無話聽日係allin
只係聽日起左個靚頭咁日後三罷都會多好多人
但聽日無人既咁三罷都會少左人

咪撚改呢d topic 名啦
助長分化撚悔氣撚同d打手入場
堅持先有希望
唔該唔好下下講到一次定生死咁

連登以外都要人！要文宣！

大熱門

但會影響到日後三罷人數
同埋聽日係試下朝早開戰
係新嘗試
所以好重要

聽日唔係定成敗架 唔係真大罷工呀

講咗幾撚多次聽朝同罷工係完全兩樣嘢嚟
個個都知香港工會呢飯俾共狗搶佔晒所以罷工難搞
仲咁偏執地用一個明知難度極高嘅行動嚟斷定成敗到底想點?

當初三罷係宣傳左好耐, 有好多公司和應先做到, 宜家咁夾硬黎根本好難成功...

聽日推！

推！！！！！

但如果啲人見聽日少人既咁遲啲大三罷都唔會跟住罷

聽日一齊加油💪🏻沒有退路

又係依啲句子
講撚到口臭大罷工嘅話根本唔係短時間可以做到，而且聽日其實應該叫開花多過三罷

黃大仙任務攻略

大家唔好諗做free rider

但無可否認會影響到日後大三罷
所以聽日好重要

明明聽朝應該算係開花，係都要話係罷工

又黎end game?

推！

依家連登不斷道德綁架
對自己人要求越來越高
忘記咗日本係點fail

Pushh

聽日係被罷工
如果聽日少人既絕對會令日後三罷都少人

甴近平甴近平甴近平

你搞撚清楚罷工係咩一回事先啦屌

成撚日都話end game㗎啦 ，都唔知第幾次。香港人冇撚得救架啦。

係被三罷 唔係主動三罷
只係叫你做啲起身

武運昌隆

但聽日個目啲都係令啲人被三罷

p

聽日係重要
但唔好再一次活動塑造成end game.
太危險

唔好再講end game論好唔好?
明明仲有排需要抗爭
真心講句 如果聽日真係唔成功
係咪大家就返屋企訓覺做港豬唔再出黎
果啲國際線 經濟圈就唔撚做?
明明已經去到一個日日都抗爭緊時間
係要搞啲end game論出黎
如果做唔到就無哂架啦 收皮架啦 完架啦
都唔知有咩居心

聽日絕對係 喺又有手足俾人殺害 俾人輪姦嘅情況下都做唔到大三罷反抗 咁依場仗可以唔使打

唔同意 85都算係成功架
點解之後冇次得?

push

曱近平

和理非

唔係因為有其他手足 set rb 搞黨鐵先番唔到工

係因為有你地幫手塞 先可以事成

幾點？

可能我個標題改得有唔好
但聽日真係會影響到日後三罷既人數

藍屍返唔到工 一定發老皮

手足小心會比人打

劇本係

藍屍返唔到工 發癲打人 淺黃得個鬧字唔幫拖

藍屍報警 警甴拉手足 藍屍被護送走人

記住要be water呀

［黃藍大戰］杜汶澤vs陳百祥精選片段

呢D post真係有問題，宣傳左先冇耐就話聽日決定成敗，係咪聽日失敗左就可以宣佈成個運動失敗，以後唔駛出黎

咁你聽日出唔出

張圖風格好鬼

深水埗強烈建議唔好vwalk垃圾地型難守難攻

準時呀 今晚早訓⋯⋯

推推推

因為班人話85焦點擺左喺警爆所以唔成功

張圖係之前18區開花用
我唔熟其他區點集人
所以用依張

推
好緊張

深水埗公海已經好多人屌點解 vwalk 係首選

推推推推
P牌推唔郁

又一日成敗 ? 我以為林鄭未回應曬五大訴求都未叫完結添

對唔住咁多位手足
我改標題有少少on9
但我都係想大家出黎

唔應該咁諗 聽日唔算好成功都唔代表今次會失敗

唔認同你End game諗法姐
冇話唔出喎

ching 有冇source
which tg channel

你話張圖？
我係用哂之前18區開花果張

希望唔好真係搞到有班人因為聽日失敗就灰心啦
因為你要知道 成場運動已經燒著哂成個香港
好多人都用緊唔同方法抗爭
我就係見到之前有人話71 end game
然後101又係end game 又講哂最後一餐果啲
相信真係有人見到71 101果啲完左我地傷得多
個政府都唔回答感到灰心
我地依家係要將個抗爭意識KEEP住
令到佢無得有效管治先係重點

我都唔係想聽日失敗
但我只係想講一日香港未有真普選一日我地都未END GAME

個香港由我地自己親手保護阿！

真，聽日一定要搞得成

終於有行動po
幫推

有地點有時間，推

千期唔好呀

聽日係開花，唔係三罷

準時塞車！

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

話vwalk嘅一定唔係深水埗人
每個深水埗人都知南昌真係垃圾地理
屌 入南昌公園咩

一定撚定失敗，根本港豬只想fr 我地

想罷工一定要搭陸路交通工具

準時7點

祝 武運昌隆

又係呢啲中二病post

目標相同嘅 聽日做到罷工效果當然好
不過真係要明白主動罷工係要靠工會宣傳俾全世界知道將會有一定人數罷而真係要好似如臨大敵咁準備好 因爲一罷就要罷好耐
我相信一大堆人聽日都係照返工 返唔返到就靠開花
就係愈憤怒 罷工呢招先要愈儲耐啲氣 下下當普通技咁出 係無用

早啲訓 聽朝聽到號角聲就出去返工

我唔熟深水埗
我係用番18區開花果啲圖

不要堵路不要放火

唔訓都出

推啦

11 11

朝早要人

千其唔好引班狗出黎射tg

唔好再打黃大仙啦屌你

塞彩虹兩個位可以廢一半東九龍

塞鐵肯定同之前一樣咁失敗
都唔知點解又要逼人番唔到工

唔係巴打嘅錯
深水埗公海第一日見到張遍地開花圖已經屌緊
純粹想知點解一直都係vwalk姐

祝各位聽日武運昌隆

11.11和理非你地係仲緊要過勇武！

其實上星期五晚就應塞啦！

塞都唔係問題
問題做唔到8月5效果
或者之後個次一塞就沖入黎拉
當然，夠多人就可以成功..

唔好一刀切 聽日成功與否條路都要繼續行

一定要到

各位武運昌隆

如果聽朝7點POLY集合,可以既報數

推！推！推！

如果聽日就係所謂嘅全民大三罷嘅，咁唔洗搞工會啦，咁努力搞工會籌備為乜呀？唔啱聽就係呀sir

點解有紅鋪頭就無紅記者

深水埗區唔好v walk阿 白痴地方黎 得個商場 出面個花園完全眾唔到人 我覺得首選應該係長沙灣遊樂場 地大易散 近mtr 長沙灣道就係左近 做野一流

哇
原來失敗撚已經進步到未開始就推如果搞唔起=之後注定失敗
喂,今晚7點港島冇人...可唔可先推哩個失敗集會先...香港已完,港豬冇得救,和理非集會,和理非唔到,和咩理非返屋企訓教好過

甴近平

利申：理性討論
我唔認同聽日成功與否會影響/反映到三罷人數
我支持三罷，我亦會參與，
要比較聽日同三罷，首先要知道

黎明行動，講左唔夠一星期
三罷行動，上星期開始講整工會，要時間，罷工唔係一日，起碼要一星期，好多行動po都有講目的同方法

你知我知政府都知，罷工好有效，所以我地更加唔可以亂用呢招，未有工會同基金出糧比工友手足之前，唔好輕易就講三罷

而家係對家急，我地唔急

血債一定血償，就算聽日少人，我都唔會放棄

今晚早d訓

大戰前夕 勿忘初心

向前行 不動盪 自游達到那一方 花開鋪滿這地為你護航
鐵欄前 守護著 淚流亦要去抵擋 堅守心裡信念已不枉
五大訴求 缺一不可 唱著詩歌 機艙廣播
時代革命 光復香港
我們撐著 絲絲緊扣 義士巴絲 緊握雙手
香港人加油

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

-
雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

咩意思，真罷+和你塞定5-8集會

聽日係黎明行動

又係啲決戰撚

返工仔需要一個外界因素去 被罷工
自己好地地根本唔撚會罷
聽朝

Pishpishpish

晒馬時刻

自減士氣……

次次都係咁講嫁啦

屌你咩

由第一個月到依家成5個月，次次都叫 一次定輸贏

明明係持久

點解要咁急？對家就話急姐

提防分化撚 請勿發悔氣

滅共可能要十年時間
唔好諗住一鋪過
或者一決死戰

tui

想你聽日覺得敗囉

唔期望見到黨鐵站有假既爆炸品
搞還搞 唔好嚇親人

up

其實聽日主要係和理塞去令人被罷工，同罷工係本質上唔同

11月11日 6:30am

深水埗：楓樹街遊樂場 / 長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵青：葵廣／林士德足球場
觀塘：apm／觀塘遊樂場
黃大仙：黃大仙廟／黃大仙廣場
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場
紅磡土瓜灣：土瓜灣遊樂場 / 亞皆老街球場
將軍澳：Popcorn／香港單車公園
沙田：新城市廣場中庭／車公廟
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
粉嶺上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署
天水圍：嘉湖銀座／天耀
元朗：Yoho／大馬路
銅鑼灣：東角道 / 紀利佐治街
太古：Aeon對出 / 太古城中心
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園
西區：西寶城 / 山道
南區：香港仔中心
東涌：東薈城噴水池／富東商場

唔該聽日一定要準時！

如果聽朝7點POLY集合,可以既報數

p牌推唔到

有呢個決心同戰意係好事 但手足唔好衝動 長久戰慢慢嚟 唔好諗到一戰定生死

可唔可以加poly係紅磡
春袋之一wo

唔好天真,三罷宣傳其實唔夠,你預期罷工唔會搞得成,除非KO晒鐵路同公路系統.講多次呢次革命短則九個月長則需時四年,決定性嘅絕非你預計中嘅某一日,永遠到事後睇返先會知邊一日邊件事重要.

Agree,衰左味諗其他方法抗爭
反正失敗機會高

有警車去緊荃灣 自己小心

推唔到 留條腳毛

和你塞公路
還我們公道

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

準時 一定要出

發緊夢都支持你

要知道5/8係放緊暑假，聽日人數有幾多真係好難講，如果地點太分散，只會有更多人被捕。

認同聽日黎明行動同大三罷根本唔應該扣埋黎講
三罷一定係需要慢慢組織宣傳動員
好老實講聽日係一個情緒動員嘅被罷工活動
更加唔好覺得聽日唔係大成功 三罷就一定失敗

唔好成日諗end game 預備好長期作戰

聽日準時見

較早啲鬧鐘

非分化
我覺得宣傳仲係好不足 好多唔太關心政治嘅港人唔知有罷工

我明你想講乜，我都覺聽日成功與否都唔會係end game
但我覺得心態上要準備有一次end game，唔通重複返依家嘅抗爭，會突然聽日有真普選之後就end?
絕對唔會，如果時機到但大家心態仲係未想end game驚無左條命，咁永遠都贏唔到，我一直諗返如果7.1死守嘅話會點

推 手足聽日見
真係決定成敗！

撞

用返和你塞呢個名就清晰好多

推喔

屋企極藍 唔畀罷課
希望各位手足幫下手

can't push but still push

點解係20:00？

香港人 還拖

其實一定要玩青衣城
黨鐵心臟就係青衣
再加埋駁機鐵 一定係青衣
我真係好唔想返工

我估會lose

你個集合地點係平時用
但聽日要塞路唔應該用平時用集合地點
可參考以下post
18區被罷工攻略

係

又end game 又決定勝敗
光洲用左幾多年 台灣白色恐怖左幾多年
五個零月 日鳩日同我講end game
我屌哂你地啦

我無追 post。

樓主，點解你啲文字就講「朝早」，就文宣圖就係 20:00 嘅？

Push 求下大家出黎啦

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

111，1

早啲瞓呀大家
養足精神

一齊罷！一齊罷！

11.11 突破樽頸

721831101

Push!!!

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler #甴仲勛 #甴維尼 #甴包子 #甴總狗 #曱甴平 #警曱 #警甴

今晚返去早啲瞓，要準時呀

和理非表示會配合

堆

同意 港豬也要逐步訓醒
希望係開始

屌
完全唔能夠同意
聽日根本唔夠宣傳
冇上連登嘅都未必知
而且本質上都唔係罷工 只係另一次和理塞
vs大三罷係會鋪天蓋地宣傳
點可以用聽日嘅成敗嚟預計大三罷成唔成功？
我諗樓主係想多啲人聽日出嚟
但唔好將聽日塑造成end game唔該

聽日個戰略意義唔係在於罷唔罷到工，
而係在於香港人有無敢於犧牲既精神，
要俾大家睇到希望，我地先可以繼續。

除咗Airdrop 重有10點和理叫
令多啲人知道同參與三罷
雙十一 周圍塞

一定罷 聽日會早出

有冇一張文宣係講聽日各區集合地點
而唔係樓主個張想清楚d share去fb
淨係搵到張話各區自定

岩啦係商場涼冷氣，千祈唔好阻塞交通，阻到人番工就唔好啦

聽日無論點 都係不完美 可接受 要改善
求下大家咪再開啲一刀切嘅post
聽日唔好開失敗post 冇意思
聽日人唔會好多 如果重狗做唔到野都唔好怪任何人
利申: 聽朝出 但好撚淆

推
大家成晚不斷推

我要成晚既熱門都係行動post

應該好似返工咁朝九晚五咁搞抗爭

5毛hi

Tui

其實聽日罷工我覺得係試試水溫
罷工首先要組工會,保護人權益先多人參加
同埋真罷工個時係唔會有限期,你唔會同人講我地底牌係咩嫁嘛

你話我撥冷水都係咁話
星期五和理返工 呢啲冇風險嘅都唔多夠人
更何況和理塞

其實搞左咁多次都知道係失敗啦，你唔接受啫

聽日一定唔係成敗時刻,聽日係開始黎,只係準備之後長期罷工嘅試水溫

曱甴平

土瓜灣人聽日早啲出嚟 土瓜灣一塞基本上九龍車過唔到港島 每一個土瓜灣人都出嚟啦 每次18區土瓜灣都例牌冇人 free ride夠啦 出嚟塞爆佢啦

要塞黨鐵 黨鐵人流比較多

罷工唔係返去瞓教

罷工做咩好？

Up

預早搞次次都失敗
黑警部署晒，點解又要用同一方法搞？
想手足畀對面全滅？

建議黑色袋垃圾封路最好唔好每個黑色膠袋𠝹一刀或十字，咁樣po唔可以一手一袋掉返上行人路，要搵手執垃圾

5：30準時

5:30準時

推 聽日行翻工

聽日絕對唔係決定成敗 咁急搞 好多工會都未搞定

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word

1111三罷

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A
China

早啲訓la

推推

祝各位武運昌隆

行動post

真 係 好 重 要

光 復 香 港

早啲起身食個靚早餐，先有氣有力咁做嘢

時 代 革 命

不堪一擊

大家幫幫手，聽日落街之後
嗌兩下口號，叫醒埋其他手足

［新職業解鎖］唔知唔知落到大廈大堂前要點做？

ching 張圖點解寫20:00?

聽日，要重現八五

7點見！！！

早起早起

推動post

推爆

再推

四點出門，七點太晏啦

唔同意
每一個活動都重要，聽日嘅更重要
但冇一次活動係一次過可以決定成敗

就算聽日失敗，都唔代表今場運動已經輸

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word.

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word

1111三罷
香港人 報仇

我幫你被罷工
你幫番我被罷工

要咁樣先得架
香港人，唔好做Free rider

早起

收嗲啦終戰撚 成日決定成敗 十月講到宜家你悶唔悶啊？ 大罷咁易搞啊？無工會支持你覺得容唔容易啊啦？一場真罷工唔係被動 係要主動個傷害先大

最緊要唔好阻到我返工

你都有留意到黑狗唔鐘意用手清路障。

香港人愛自由更愛遲到

提提大家火警鐘響起要停低手上工作 無論你番緊工定打緊機 要帶逃生三寶用毛巾掩口鼻再立即去戶外安全既地方

心水清
呢到有冇mon post 強姦犯呀

成立工會，準備三罷
十點大嗌

唔係決定成敗喎
講真 失敗左唔好話香港已死呢啲悔氣說話

準時返工三罷

1111全民三罷

推，聽朝見

出到黎 冇人分到你係咪番工
一定要出 聽日已經係最易做

X

甴近平

警甴

S

身邊深黃淺黃既和理非,求求你地

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

聽日可能出現嘅情況

驅逐共黨 光復香港

CHINA
- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labeling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

香港人加油

好多和理非係fb活躍 快啲係fb宣傳

又決乜撚野定時刻, 話左係長期作戰
我嚴重警告樓主聽日唔好出黎放負

真係關鍵時刻，呢個係破口

人手置頂

黎明來到要光復這香港

星星之火 可以燎原

Hong Kong Independence Party
5 agendas

(1) UK has the mandate from the People of Hong Kong to annul the Sino-British Joint Declaration right away; Also should the US subsequently abolish the HK Policy Act.

(2) the UK and the US governments are requested by the Hongkongers for taking on the PRC’s illegal occupation of Hong Kong.

(3) We require the United Kingdom to enforce those three unterminated treaties over Hong Kong sovereignty ( the Treaty of Nanking; the Convention of Peking; the Second Convention of Peking ).

(4) We demand Anglo-American or Nato joint military base in Hong Kong on a permanent basis, the expense of which will be covered by ourselves!

(5) Hong Kong should and is going to be an independent Commonwealth nation.

又吹到咁重要，一陣唔得又放負

我對聽日真係唔大期望

又想吹放負風幾時無啦啦1111變咗決定性

聽日應該當好似8月5咁全民不合作運動
唔好諗到咩大罷工
唔好抱住錯誤嘅想像然後又有期望落差打擊自己

推！！！

一定要準時呀 個個都話提早出門返工

最緊要準時一次

雙十一 和你塞

願榮光歸香港

早幾日先正式有人死 唔再係傳言
今日綠曱甴入村搞事 拉人

聽朝香港人咁都唔準時反抗
咁盲摑自己十巴再自認自己係東亞病夫算

仲有聽朝唔係一場少人參與既行動，
千期唔好覺得自己好少人，出到去會好驚，
聽日應該係全民參與，咁就會成功

聽朝七點，準時一次，無私一次

要返工 唔好阻住我

大家出黎俾士氣

聽日一齊出嚟

111 大家唔罷嘅話 會無用。咁樣落去 再唔升級 手足就會慢慢拉曬

早睡早起身體好

被罷工幫手一齊塞

大力gogo

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

最新民調 - 近半市民支持11.11堵路，比反對的多超過1成

聽朝要準時啊!!!!